{
  "Joel": "岳厄爾",
  "Judges": "民長紀",
  "2nd General Epistle of Peter": "伯多祿後書",
  "Micah": "米該亞",
  "1 Chronicles": "編年紀上",
  "Epistle of St Paul to Ephesians": "厄弗所書",
  "Deuteronomy": "申命紀",
  "Haggai": "哈蓋",
  "1 Kings": "列王紀上",
  "Esther": "艾斯德爾傳",
  "Epistle of St Paul to Colossians": "哥羅森書",
  "Malachi": "瑪拉基亞",
  "Gospel of St John": "若望福音",
  "General Epistle of James": "雅各伯書",
  "Gospel of St Matthew": "瑪竇福音",
  "Ruth": "盧德傳",
  "Psalms": "聖詠集",
  "Genesis": "創世紀",
  "2nd Epistle General of John": "若望二書",
  "Revelation of St John the Divine": "若望默示錄",
  "Obadiah": "亞北底亞",
  "Nahum": "納鴻",
  "Apocalypse": "默示錄（啟示錄）",
  "Chapter %d": "第%d章",
  "Five Books of Moses": "梅瑟五書",
  "Old Testament": "舊約全書",
  "Habakkuk": "哈巴谷",
  "Prophets books": "先知書",
  "1st Epistle of St Paul Thessalonians": "得撒洛尼前書",
  "Stasis": "榮光讚詞",
  "Song of Solomon": "雅歌",
  "Historical books": "歷史書",
  "Jonah": "約納",
  "General Epistle of Jude": "猶達書",
  "Epistle of St Paul to Titus": "弟鐸書",
  "2nd Epistle of St Paul Thessalonians": "得撒洛尼後書",
  "Job": "約伯傳",
  "Ezra": "厄斯德拉上",
  "Epistle of St Paul to Philippians": "斐理伯書",
  "1st Epistle General of Peter": "伯多祿前書",
  "Joshua": "若蘇厄書",
  "Gospel of St Mark": "馬爾谷福音",
  "Leviticus": "肋未紀",
  "Kathisma %d": "第%d分",
  "Zephaniah": "索福尼亞",
  "1st Epistle of St Paul to Corinthians": "格林多前書",
  "Epistle of St Paul to Philemon": "費肋孟書",
  "2nd Epistle of St Paul to Timothy": "弟茂德後書",
  "New Testament": "新約全書",
  "2 Samuel": "撒慕爾紀下",
  "Hosea": "歐瑟亞",
  "2nd Epistle of St Paul to Corinthians": "格林多後書",
  "Nehemiah": "厄斯德拉下",
  "Epistles of Paul": "宗徒保祿致各教會的書信",
  "Lamentations": "耶肋米亞哀歌",
  "Amos": "亞毛斯",
  "Exodus": "出谷紀",
  "1 Samuel": "撒慕爾紀上",
  "Wisdom books": "智慧書",
  "Jeremiah": "耶肋米亞",
  "3rd Epistle General of John": "若望三書",
  "2 Chronicles": "編年紀下",
  "Epistle of St Paul to Galatians": "迦拉達書",
  "Isaiah": "依撒意亞",
  "Gospel of St Luke": "路加福音",
  "Epistle of St Paul to Romans": "羅馬書",
  "Acts of the Apostles": "宗徒大事錄",
  "1st Epistle of St Paul to Timothy": "弟茂德前書",
  "Zechariah": "匝加利亞",
  "1st Epistle General of John": "若望一書",
  "Ezekiel": "厄則克耳",
  "Epistle of St Paul to Hebrews": "希伯來書",
  "Proverbs": "箴言",
  "Daniel": "達尼爾",
  "Numbers": "戶籍紀",
  "Catholic Epistles": "宗徒若望的書信",
  "2 Kings": "列王紀下",
  "Ecclesiastes": "訓道篇",
  "Four Gospels and Acts": "四福音書及使徒行傳",
  "Bible": "聖經"
}
